focusFile a\Hello.txt
1-Aici observam un exemplu de clasa java, pentru java. In lumea Java, orice este clasa, despre OOP(Object Oriented Programming) vom vorbi in track-ul urmator, insa pentru moment, putem percepe clasa, drept container al functionalului. Deci HelloWorld este dennumirea clasei.
2-Aceasta este o metoda a clasei, un set de instructiuni care pot fi executate. Despre public static vom vorbi la tema Access modifier, void - este tipul metodei care executa codul din interior, fara a returna nimic. main reprezinta denumire, si intre paranteze avem un parametru, adica valori ce pot fi transmise metodei din extern.
3-Inchiderea tuturor block-urilor este foarte importanta.